香港贈故宮140噸繳獲走私檀木 成為 微博熱搜

聽講係因為啲人想搵香港69發生咩事但搵唔到，
但無啦啦就將 香港贈故宮140噸繳獲走私檀木 成為微博熱搜

最多人睇嘅嗰個post已經block咗留言 完全睇唔到 屌你老母中共

年少不知id 貴